#### Технічні вимоги:
- Створити програму за допомогою create-react-app.
- Створити на головній сторінці 2 кнопки з текстом Open first modal та Open second modal.
- По кліку на кожну з кнопок має відкриватись відповідне модальне вікно.
- Створити компонент Button який повинен мати такі властивості, що передаються з батьківського компонента:
  - Колір фону (властивість backgroundColor)
  - Текст (властивість text)
  - Функція при натисканні (властивість onClick)
- Створити компонент Modal який повинен мати такі властивості, що передаються з батьківського компонента:
  - Текст заголовка модального вікна (властивість header) 
  - Чи повинен бути хрестик для закриття вікна праворуч вгорі (boolean властивість closeButton, значення true/false)
  - Основний текст модального вікна, який буде показаний у його центральній частині (властивість text)
  - Кнопки, що знаходяться у нижній частині модального вікна, передані у вигляді коду у форматі JSX (властивість actions)
- При відкритому модальному вікні частина сторінки, що залишилася, повинна бути затемнена за допомогою темного напівпрозорого фону.
- Модальне вікно має закриватися при натисканні області зовні його контенту.
- Стилізувати кнопки та модальні вікна за допомогою SCSS
- Кнопки мають бути різних кольорів
- Модальні вікна мають містити різний текст.
- Дизайн модального вікна дається в [PSD](./modal-window.psd) файлі.
- Одне модальне вікно зробити як у дизайні. Для другого потрібно використовувати інший текст та інші кнопки (виберіть будь-які).
- Усі компоненти мають бути створені у вигляді ES6 класів.